星島：教育局將解散教師中心 教協預首次由非建制贏出的選舉更突被取消

《星島日報》今日（16 日）引述消息，指教育局以使用率偏低為由，即將關閉位於九龍塘沙福道、擁有 30 年歷史的教師中心。立法會教育界議員、教協副會長葉建源表示，教育局先是在年初執意以疫情為由、延後教師中心諮詢管理委員會（諮委會）選舉 8 個月，再於舉行選舉「死線」前「放料」直接關閉教師中心，認為與非建制候選人在今次諮委會選舉，或有望首次奪得過半數席位有關；葉認為，政府對待此事跟對待立法會、區議會態度相同，「贏唔到就取消選舉」。

佢玩哂

拎完教師中心30週年紀念品有幾耐

啲藍絲老師無感覺既

下年贏到先開番

新加坡都係咁

教師中心班保安狗好惡，你一入去已經俾佢望跟實你，好似當你係賊咁。

你個制度壞左呀！